大家屙完屎會有咩說話同舊屎講

好好保重

byebye 啦, 屎屎先生

而家送你返高登啦祖舜

點解要離開我

同佢講下次要硬啲

你知道得太多了...

啊 你搞到我硬哂

屌 我有食金菇咩？ 屌 今日唔講清楚你唔好走

嘩 無見一排 又大隻左

你整到我 好舒服

I love you

唔好連任啊

你流血呀

我都忍得你耐💩

我的離開也是愛~~

屎你係一篤屎，命比蟻便宜

我唔客氣啦

好兄弟，今世我痾你，下世我做屎俾你痾番

Good bye my love

屎仔 你個樣好蠢

嘩！好撚大督

唔好痴住屎坑